# Task
- Modifikasi halaman index dan profil
- Tambahkan theme bootstrap untuk tampilannya
- Di Index silahkan isi terserah anda (coba liat http://ngurajeka.com)
- Di profil.php silahkan isi data profil
